男友疑偷食 女友激動嗌分手：同人哋玩埋同一張床！

去片

一齊同張床玩有乜問題

張床係咪好多野玩，有咩功能?想買張自己一個買

應該係同一條撚

剪賓周啦 偷食

依家真係乜都係新聞

依期風頭火勢，仲玩
係都遲D先喇

無聊

IP都唔使check
元朗康樂路

聽條女講到我個心好痛呀好撚心up

搵到一個大家真心鍾意對方又一條心真係好難

好慘，差d喊

你叫個女仔以後仲會點相信愛情

住大西北D人係yap d ，牛屎飛

聽到好心痛

揀玩家既下場

Mk仔你想點
對腳好似幾正

如果你識我就好啦，我會對你一條心！女仔真係要戴眼識人

一面係台灣同新女扑，一路同佢講電話，正

睇到好心up

係，愈賤Ｄ女反而俾1次機會，反而好男人，悶就性格不合分手

同mk一齊就預左架啦

過幾年咪又係搵毒撚埋單

連登》公海〉連登

一路扑一路問條仔最愛那個

為了取悦條仔主動含同俾中出

許志安都已經教咗我地架啦

好似幾有道理

呢啲大癲大吠最後都係同返條仔一齊

日日都發生既事 嚴重過佔中
真係唔明綠帽點解唔使坐監

究竟宜家仲會唔會有人唔偷食
就算有係咪都係誘惑未較大

留佢老味咩！戇撚鳩搞完其他女 J都臭啦，點可以原諒呀？

望到都為條女覺得心痛

交比我 我會令佢相信返愛情

好慘

屌醒佢

條仔個feel好撚廢 比我真係連收佢做兵都嫌cheap

唔壞唔愛

冇俾咗隻豬條仆街就冇問題嘅 俾咗嘅話就閹撚咗佢啦

我聽到佢咁字正腔圓講呢四個字
笑到仆街

同床唔一齊玩唔通分開玩

抵啦

真係夠狠心嘅女人係唔會嘈 佢出軌就即飛 無需當眾出醜

睇黎係個壞左既人

係時候停工找回真正概自己

又嚟連登偷料

聽到個女仔講 都feel到痛

應該靈魂都冇埋

睇到喊咗

佢把聲似扮喊又喊唔出咁

最後都會原諒，如果死左心會即刻走拉都拉唔住

又要鍾意MK又想MK仔專一

好慘，聽到好想喊

睇完 我都好撚痛

條片啲配樂好仆街

無錯

我諗番以前嘅自己，一次一次嘅背叛，好hurt

全中
間唔中都有啲港女走上黎嫌條仔悶 冇情趣
又唔諗下真係識玩果啲男人會比你綁得住? 個個都浪子回頭咁浪漫咩

個女仔好慘，不過都知道咗條友偷食仲比佢攬同抱其實個女仔都好犯賤，條仔玩得一次好難唔會有第二次。如果依家分手會好啲

睇撚到心up

me too

轉頭手牽手去爆房，不哭

屌，呢啲先叫做有回憶呀啲港女話

無風無浪嘅海俾你都唔會揸塊板去滑啦

到底仲有冇唔會偷食嘅男人？

當個個男人都異口同聲咁講：
咁大對波壓埋黎 點忍呀？
仲點信男人係可以控制到自己碌鳩

lm

男女又咪一樣

睇淡d好過

又係喺連登偷撚完片加返自己水印當自己片

睇完好心痛 俾人背叛真係好慘

連登仔又比人偷片仲要無人發覺

支持條女，做得好，千其唔好返轉頭

雖然心痛，但冇辦法……你值得一個更好的

好心做男人就唔好咁cheap，根據如果條女講嘅野，呢個都算濺

啲女成日覺得自己有本事改到個壞男人就係浪漫
邊有咁多韓劇呀

連登毒撚又黎自我標籤好男人

女仔呷醋冇錯
但可唔可番屋企先打打鬧鬧
貪好睇咩

我好仔得滯

有既咪又係比人嫌悶飛

睇完好心酸
究竟俾帽戴既人係有幾撚仆街

係咁行黎行去做乜鳩

失戀係街崩潰已經好慘
仲要係比人帽
個女仔好慘 個男仔百辭莫辯

拍片條友都不忍索左一下鼻水

男人真係信唔過

男人真係用條撚嚟諗嘢

屌正一仆街

學咩人挽留丫，係咁撚珍惜既就唔撚會偷食啦，偷食得就預左架啦

偷得食預左返唔到轉頭

講真唔洗禁入去都睇得出係mk仔mk妹
有沉實正經讀書既唔搵 搵mk仔遇左啦
呢d靚妹咪係過多十年搵事業有成/有d錢既毒撚埋單

港女咪一樣

好撚慘呀 想喊
睇得岀條女真係好心疼 應該一直好信條仔 一時間知道咗就崩潰 希望依啲女仔以後會遇到個好。

個女仔好傷心

拍片果個係咪睇到喊

傷心起上嚟真係會唔理其他人嘅目光

好慘，好想陪個女仔訴苦

肯定係條仔偷食啦

睇到想喊..個女仔真係好心痛

睇到心都痛呢啲一定有報應 希望個女仔搵到下個珍惜佢既人

咁傻豬
偷食堅係唔好比人發現

有冇原po

［冇片冇圖］港男疑似偷食 港女嬲到跳舞

屌你老母 起條仔底啦
死仆街 叫個女仔仲點信人呀

東網偷片正仆街

睇見都心痛

又偷片credit都唔撚落

好慘 睇到想喊

真心仆街

唔撚覆機作賊心虛？

10個呢D潮Look 男，10個都會偷食
上天生得佢咁型仔，會甘心只食你一個咩，女人諗野真係蠢

係點樣可以聽到得四個字

點解要假設專一嘅男人就係悶？
言下之意
呢個世界係咪只有偷食嘅男人同悶嘅男人 二選一？

喊到咁最後一定唔捨得分手

港女係因為佢本身係臭雞啫
但問題係依加大部份男人都會認同生理需求/天性係好難忍喎
無論個男人係咪mk仔 狗公都好，
面對住黃心穎般嘅對手，最多都只係採取不主動 不抗拒 不負責嘅態度。
真正會推開條女嘅男人，
真係存在咩？

上個月面對過類似情況，又再勾返起，好心痛

向fb report到個page收皮啦

「講呢d 」d片算高質質

屌你老母條片做乜撚嘢
加埋啲音樂咁撚煽情又講咩奮力抱起女方只為對方留下
屌你老母而家係男方偷食喎做乜講撚到男方好撚慘咁
聽到條女發哂茅咁都覺得心痛

屌，突破盲腸

希望女主角可以盡快走出來

偷片撚正仆街

鄧個女仔心痛

有，毒撚擔屎都唔偷食

屌

個女仔有種發洩唔出既不甘 好慘

同他玩埋同一張床 點接受

睇到喊咗
自己曾經都因為被帽而做過片中人做嘅蠢事但男方連挽留我都冇

av劇情

睇到好心痛
個女仔係咁"dum"地
"Dum"極都發洩唔到心裡面有幾咁痛
諗起細個扭計 係咁dum地求阿媽 阿媽都唔理我嗰種無助感覺

我唔值得你咁愛我
我唔配擁有你呢d咁好嘅女仔
之後瀟灑離開

feel sad

sad, 希望你會找到更好的

btw好同情個女仔

「鄧」個女仔心痛
感受到佢真係好傷心
希望佢唔好原諒佢
實在太多人會原諒偷食嘅人
一次不忠 百次不用 係真
你地畀番d自尊自己好唔好

無本錢衰姐 全部男人都係鴨

愛情係好玩 但千其唔好玩愛情。。

食都冇得食，餓到想饑不擇食都係冇得食

仲肯俾佢掂 最後應該無乜事

只有真正經歷過嘅人先明有幾心痛

但我選擇咗原諒

你同啲人話著裙預咁咗比人奸有咩分別

定力大既人通常諗野好理性，佢好少會同你講笑，連買禮物都覺得係浪費錢，不如存住買樓／結婚，到你地果度就會覺得佢冇情趣，唔識tum女仔

有咩好笑

毒撚專一但無女中意

講事實又唔啱聽

個女仔應該幾靚

喊咗

我睇到呢到都笑左

屌 真男人

好似人地打乞嗤好完整咁：乞嗤
總之成段野都好機場阿嬸

呢D女抵撚死

咁之後咩環境？
我自己覺得復合唔work …有先例，會係咁疑神疑鬼~

唔單只係女仔 男仔都要啦

一句粗口都冇

好似後期配音

三萬蚊過夜

講真，個男人唔係咁嘅本質，都吸引唔到個女仔

壞男吸引好女》壞男出軌派帽》好女搵專一好男做水泡〉壞男成功挽回(想屌閪) 》好男戴帽》好男變壞男

呢啲事每日都係香港無限loop緊

我都唔想架但我地真係無啦

呢句聽到好心痛 希望個女仔勇敢離開個賤男

就算搵到都仲要夾到

唔通益啲死毒撚咩

好明白個女仔感受

條仔真係好撚肉鳩酸
想挽回都唔好喺大街大巷咁攬身攬勢啦仲要成條女抱起
做咩？
力的表現？
有咩就閂埋房門坐低好好傾下
喺條街咁樣真係又柒又唔會work
當條女有羞恥心俾你攬兩攬冷靜咗小小肯跟你走
最尾都係唔會有好結果㗎喎
有啲野做錯就係錯㗎啦

埋單會，玩到反曬到連登仔

而家記者抄下post 連片照copy 督可以出文

係咪會得罪好多人

咁我地連登仔明明個個乖仔又中上樣，對每一個靚囡又專一，好難理解仲未有囡主動溝我地，唯一結論係班囡都係港女係雞係公廁

屌你仲要播埋首歌 眼濕濕

偷食有咩問題？

比著我 一早一巴車埋去
個女仔唔捨得 係咁回頭 實會原諒佢

搵另一半係對方愛你多過你愛對方好啲 如果唔係有乜事最受傷害一定係自己

仲諗緊咁熟面口

好心條仔放過人啦

睇到想喊

真

曾經試過
以為咁樣先係最理性嘅選擇
但發覺完全冇拍拖嗰種開心
每日都好羨慕其他情侶
最後都係頂唔順分手
仲要感覺hurt左對方好內疚

如果條MK仔再一把車埋條女度
條女一定更死心塌地

完整片都有不過得少少

偷食抵撚死，同埋睇得出條女真係好大壓力

依加我都開始喺度諗
到底呢個係咪大趨勢
可能單一伴侶根本就已經不合時宜？或不符合人性？
係咪應該認清事實 學習接受新事物？
如果係咁，層主會唔會支持你同女朋友/老婆可以各自出去搵sp? 不過名份上只有自己一個先係男朋友/老公？

真心聽到好心痛 每句都痛到入骨

一夫一妻制其實係違反人性
如果純粹諗動物天性 為求盡量繁衍
應該係一夫多妻先最合理
當然 其中有一個因素係人類幼體極虛弱 需要父母共同照顧先可以生存
但如果個老豆有本事嘅 我覺得一夫多妻係完全無問題

點解收音咁清？

世事都給你看透了

點解唔諗下佢有幾愛條仔先會原諒佢
佢真係嬲撚到彈起

係
原po又嘈又多雜音
港呢d 呢段咁清

五十步笑百步 你都影人地啦

毒撚柒頭都唔一定專一

當街當行落鳩我地男人面
撐條仔

分手後一分鐘 便有後悔聲音
能傷我最深的人 偏得我心

唉 ...最尾個度 ...東方條片呢句配得好應 ...

其實真係好sad ...

即時聽多次 ...

睇到喊咗
經歷過先明白有幾心痛
利申俾個毒撚帽咗

好想保護佢

男人唔壞唔愛

呢類男人應該好搶手

唔係專一既男人就係悶
係女人心態覺得冇人爭既男人=冇吸引力
明明唔係冇人爭 係因為為左佢先唔理佢地
但佢地好似唔睇男人為左乜先唔理個啲女人咁

最後究竟有冇俾個賤男氹番

即係要有懶音咁講先啱？

要原諒佢七十個七次

個心跟住一齊痛

我諗未來多伴侶制係必然

睇個勢條女最後一定原諒佢

戇鳩梗係hurt, 自己攞黎

我又唔覺冇人爭嘅男人冇吸引力喎
不嬲揀男朋友都專登唔揀d外表條件好好 身邊好多女嗰d 最憎
但結果都係冇好結果

女人又冇天性咩？
如果係咁應該公平d,
多夫多妻制

講緊兩邊都係出面各有各食呀，姐係「多夫多妻」呀
回應返先啦

On92次創作都叫偷片咁串鳩梁振英啲片咪全部偷片片

壞男人先有挑戰性呀

毒撚邊識帽人
你識果個偽毒坤嚟㗎?

睇到好心痛
當年我都俾人帽左, 仲要係睇個女仔xanga發現D親密相
原來佢地D朋友個個都知, 得我唔知
o個個仲要係初戀男朋友, hurt到仆街, 一星期瘦左10磅
真係經歷過先明

如果一定係有一個要受傷真係寧願係對方

唔該返元朗執牛屎

哇

呢啲仔反而大把女鐘意

仲原諒就正傻閪啦

男人不壞女人不愛

又係你

sammi應該都咁啦

力的表現

共勉之

一齊同張床玩有乜問題 x 2046

港女就係咁犯賤x 2046

D死人bgm

係個壞左既撚

係香港都算，但你去台灣。。。
言下之意個男仔只要係香港就冇問題

惱得制講野無經大腦姐
唔好去分析

年輕人還是專注事業好

放過條女啦仆街 食完咁多餐仲想返兜 再去台灣搵返自己靈魂先啦

最尾抱起條女，笑咗

A0既我好羨慕
人生有呢啲經歷

點解我咁專一，拍親拖就係條女俾帽我戴

條女好陰公

有又煩冇又煩

真係好慘

痴撚線條片最後想講咩
條仔醒覺 好浪漫咁抱起條女
應該要願諒佢？

因為你專一

太愛一個人根本唔捨得放手
利申 仲一齊緊

差d以為係自己...
但係我唔係帽
明知大家唔啱大家
大家仲愛大家...
種無力感...
真係...唉...

你係動物？
狗？

就係因為冇女鐘意先專一

唔mk嘅人都有機會畀帽人戴。
而且毒嘅人唔代表專一
因為無選擇唔代表專一
當佢有一日突然有多個選擇嘅時候，
都有機會偷食咖啦

啱呀
你以為唔揀mk 唔揀靚仔就冇事？！
錯啦！偷食係無分國界架！

好男人你咪又唔會要
D女人係要覺得征服一個player先有成就感

賤種男 女朋友咁正都出去偷食
屌你老母 祝你仆街死生愛滋

咁多條女記得你算負左責任咁
起碼無叫錯名

偷食浪漫化

樣
想識好仔係睇佢為人處事，言行係咪一致，應承左嘅野有無做到。
唔係睇佢個樣無害就無害，咁同外貌協會有咩分別

依d女隨時果晚就俾條仔呵返，之後係果張床再啪過啦

有聲有畫面

又唔諗下真係識玩果啲男人會比你綁得住？

無錯

好多女人太睇得起自己可以

啲人成日話揀個毒撚咪唔會咁囉
聽到真係想笑
就算本身幾乖幾薯都好
毒撚一拍拖就會變曬
根本男人天性就咁撚仆街

含撚啦屌你老母！

講野好流暢 有條理 發音又清晰 成個story明明白白咁講晒出晒黎 最緊要係一字粗口都無 係咁既情緒下仲可以做到咁 真心有料

真係好lun痛
曾經原諒復合
但只會一痛再痛
出軌ge人係信唔過
心軟係對自己唔住

元朗鐘聲

有啲毒撚拍拖搵到自信之後有女埋身就....
希望啲話自己專一嗰啲男仔
真係一直keep到自己價值觀

哈

禽獸有知而無義，人有生有知有義。
請自重。

抵啦 揀個PLAYER

有MK妹女友真好、對腳已經夠玩...

聽個女仔把聲聽到好想喊

條女應該正正常常既女仔,唔係MK妹
你值得更好

true
我自己就係咁,根本係天性黎
得一想二

咁又無性別之分嘅，睇定力夠唔夠姐。
女人帽人嘅事件都唔少la
唔洗講到天性咁嚴重

床上功夫應該好掂, 咁都仲要偷食

Multiplay

屌你老味拍mv咁

睇到心dup

支持綠帽刑事化

孽 常綠～

雙重標準到 成堆溝唔到女既毒撚又懶係傷春悲秋咁 好男人冇人會珍惜 實際上根本條件差到連大陸雞都唔想花心機呃你地身分證

女仔被帽：抵撚死啦痴埋啲死mk到 乖仔又嫌人毒 正一臭雞
男仔被帽：全部女人都係雞 巴打你值得更好

見親啲毒撚比女帽從來都唔會覺得心痛 同可憐佢地
因為就算比個好女仔佢地 最後都會hurt鳩人